［聲援］1119 理大事件 有200人今日上庭

#緊急聲援 #突發聲援 #新案件
‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️

#1119理大‼️‼️
今 午 (20日) 📣📣
西 九 龍 法 院；暫4單; 共80人
九 龍 城 法 院：暫3單; 共60人
觀 塘 法 院：暫1單; 共15人
東 區 法 院：暫1單; 共15人
屯 門 法 院：暫1單; 共13人
粉 嶺 法 院：暫2單; 共30人；當中5 juveniles
//4點開庭，25人留醫🏥5人喺少年庭👦🏻👧🏻‼️//

Please help push!

推